﻿========================================================================
    BIBLIOTHÈQUE STATIQUE : Vue d'ensemble du projet Math_Eros
========================================================================

AppWizard a créé ce projet de bibliothèque Math_Eros à votre intention.

Aucun fichier source n'a été créé dans le cadre de votre projet.


Math_Eros.vcxproj
    Il s'agit du fichier projet principal pour les projets VC++ générés à l'aide d'un Assistant Application. Il contient des informations sur la version de Visual C++ utilisée pour générer le fichier ainsi que des informations relatives aux plateformes, configurations et fonctionnalités du projet que vous avez sélectionnées dans l'Assistant Application.

Math_Eros.vcxproj.filters
    Il s'agit du fichier de filtres pour les projets VC++ générés à l'aide d'un Assistant Application. Il contient des informations sur l'association entre les fichiers de votre projet et les filtres. Cette association est utilisée dans l'IDE pour afficher le regroupement des fichiers qui ont des extensions similaires sous un nœud spécifique (par exemple, les fichiers ".cpp" sont associés au filtre "Fichiers sources").

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Autres remarques :

AppWizard utilise des commentaires "TODO:" pour indiquer les parties du code source où vous devrez ajouter ou modifier du code.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
